曾志豪：Now新聞台偷片

雖然都四個鐘前但見無人講

Now=tvb

伹個標題係警方指喎

CLS 所有電視台都要CCTVB 化

認真 now已經清算緊好多黃絲員工 其他仲留係度嘅都要剷ig fb自保
遲早新聞台會變到TVB咁 想cut好快啲cut

就咁話黑色旗真係無guts

公道啲，擺埋內文：

【Now新聞台】一輛插着旗幟的電單車在灣仔被截停，警方指司機涉嫌瘋狂駕駛，令三名警員受傷。

涉事的電單車在軒尼詩道防暴警察旁邊高速駛過，之後又在駱克道出現，車尾插着一支黑色旗幟。

去到謝斐道和柯布連道交界，多名警員嘗試截停電單車，電單車衝向警員，司機被拉跌落地上，數名警員亦倒地，其他警員立即上前按着司機。

司機事後接受救護員治理，警員持防暴槍戒備，旁邊放有一批物資，警方指電單車司機涉嫌瘋狂駕駛，三名警員受傷。

真心咩識人喺入面做薯仔位仲成日喺ig屌狗
定係佢太薯清算唔到佢

push

現在台同有線根本紅到黑

弱智，唔記得紅字番豪仔所指嘅「電單車司機衝向警察」

now都開始變紅喇

呢幾日now 新聞真係變晒，好多野都唔報

Now好大爭議我記得係好一時時，有時會成日quote狗/膠官講嘅嘢，但有時報新聞又會loop番警暴片段
但傳媒收窄晒係一定㗎啦

涉事的電單車在軒尼詩道防暴警察旁邊高速駛過，呢句都好有問題，唔覺得有幾高速

啲用字都幾偏頗下

膠po就上完熱門再上熱門屌你連狗

同行都偷片起初我以爲又為狗偷片

又係*

偷片唔係最大罪
亂來作政治演繹先最撚大問題

一時時啦

真係一時時 彈出彈入咁有時覺得佢偏藍佢又會喺講新聞時loop番警暴片

兩件事都大問題依家條片被藍屍拎埋去抹黑

偷片 仲要報導咁偏頗

冇大台信得過架喇
而家只要係有番咁上下資本嘅都要跟共產黨條line to take
你比料佢地只係比料佢地做新聞幫手打壓
佢地有咁多資源咪自己搵料報囉駛閪問人攞

推一推

好撚主觀仲要唔講個司機被狗仔打到就死

Push

歸曬邊

大家要有獨立思考真係唔係話佢黃/中立就可以信晒
支那搞香港一定係由傳媒教育入重手

見原link share數得500幾我原意係想幫豪仔spread開個消息
推拉師進場唔該

又係now

陳鐵彪掌控now
慢慢會變成另一個cctvb

轉左濕尻管理層的now正式紅化

換左高層

推

有冇諗過免費電視台都係有agenda

淨係免費播政府廣告已經係其一

其實now新聞台仲有冇收費

我個個月都畀緊錢但我唔知係咪上網有免費新聞台睇
我係有師傅上嚟裝盒駁電視嗰隻

99台就係播now新聞

好似係聯播

上now官網可以免費睇。
join咗網上行都有得免費電視睇。

唔係好似，viutv係直情用now新聞。

真...一片欣欣向榮咁撚樣，以後唔洗睇電視台新聞

721

係呀77台就係播有線新聞嘅

Now 算好少少

講到咁我想cut添

77台係開電視？

一開放免費頻道就開始cctv化

yes

係呀

一變成免費播就cctv化

推真相

老老實實， 嗰條係馬路， 一撚定係有車行架啦
你又冇拉橙帶， 又冇rb 冇雪糕筒， 然後自己衝出嚟撲上車捉人
然後屈人撞鳩你
雖然唔排除手足真係一心咁做

早兩日發夢你殺咗我
唔知點解對你個名好深印象

立場話仲留低既高層會盡一切辦法頂住壓力
過往其實都見到前線係一班有良知既人
其實唔需要咁快就一口咬定以後會變質
咁樣好打擊仲留守喺度守住公信力既人既士氣

齋講呢篇報道既話唔覺同以前有好明顯分別
講真傳媒無需要因為要偏幫示威者以特登輕描淡寫真實發生過嘅事
琴日好多share段片既人都會同意司機撞向警察呢個描述
如果NOW係以幫住示威者為目標嘅話佢就唔會公信力第一

推 香港自治法 全民舉報警渣有責
舉報熱線:

金融戰線 BNO準備開通
永久離港 和你提清MPF

NOW今朝新聞講水砲車射記者講成「射中一個人」

又可以棄埋now 叫人唔好再睇電視

由上年6 月睇多左 now news
都覺得 now 越嚟越維穩 feel

邊度有

推到now畀番個解釋豪仔先

推 國際戰線 全民配合制裁
舉報輸入軍民兩用科技設備公司
舉報熱線:

拉完又推

now其實有咩立場同香港人作對
佢viu多左咁多廣告，同咁多人願意轉台，唔多唔少就係因為香港人唔撚鍾意大台新聞
佢唔似大台有慣性收視可以唔撚理民意，點解都可以咁仆街？

電視=建制
接受現實啦港豬

咁我又唔會唔睇喎

新聞都係要睇㗎喎

不過大家自己思考下

我5月join都要加錢先有得睇

冇quote又冇問 識唔識行規呀

電影駁到上網咁我做免費仔好喇

Push.

不完美，可改善。

與cctvb相題並論！？有冇太睇得起now呀？

你夠膽睇cctvb新聞多過1分鐘而唔會起想打爛部電視既念頭，只可以說你有做5毛既資格

只可以話我而家完全唔睇CCTVB

網上版已經抆走左
電視版都無再報
算唔算仲係從善如流?
不過係應該解釋返

我298 plan，唔使加。

赤化

99台啱啱見到電單車司機喺馬路上駛過嘅畫面

不過冇撞向黑警嘅畫面

我見豪仔無update可能瞓緊？
推到豪仔交代番now點交代 我會pin番

我諗係朝早問唔到當事人拎credit
又見當事人介意 就寧願成條片抆走

馬路成班狗向架車 沖撞

Cut得

反而佢播咗另一條救手足嘅片

上晒鏡嘅人自己小心

近呢半年
Now新聞一定係差咗
影響支共港共形象的新聞係報少咗

好似話上星期一Now新聞部高層空降咗TVB高層落去

而家一國一制大家預咗越來越無自由

包括新聞自由

只有唔好睇香港新聞，冇睇好耐，自己要獨立思考，要不停問自己點解，點解，睇外國新聞媒體

版權條例好似豁免新聞報導?

報導手法一定會受人事變動影響，但係講「黑色旗」唔講「光時」似係怕犯國安法自我審查

預咗本來真係中立嘅新聞電台/媒體，會受某国嘅壓力而改變。只係希望唔會變到TVB咁

即係點啊

即係完全唔睇香港嘅新聞

換左老細就預左

點解要接受現實
上網大把選擇，一定要睇電視咩
佢哋係咪唔想賺錢？
亞洲有北水都要執笠

支共會當所有報道真相嘅媒體係眼中釘，一定會整頓。now老闆係小小超，係人大政協，跪係遲早嘅事。

班狗都唔係嘗試截停，根本係堵截
塞死係前面點唔撞

公道啲
平時now電視新聞會敢講呢八個字嘅
今次無講可能有佢嘅考量
我覺得係過份解讀囉
利申晚晚淚係睇now新聞台

any link to report

立咗國安法嘅第一日，淆係可以理解嘅
但偷片+看片寫故事就講唔去喇

now同cable岩岩換左新人, 之後一定會收緊到好似cctvb咁

換左高層呢d重要野你唔講

我都覺，有線用大半時間播張曉明廢噏

======
黃channel撐得好辛苦，可以幫手subscribe嗎？
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️

cable未換人，係唔係換都唔知，馮德雄已經否認會被換走。
換咗一早有媒體(即係蘋果明報立場講，唔係網上消息)或官方公佈。
網上所講嘅李臻，嚟咗一段時間，但係管資訊節目而非新聞部。

傻Bill識閪做新聞咩now揾得佢，貪佢咩？心照

你呢個星期有睇viu新聞就知，一講國安法全部 政府指...林鄭指...中聯辦指....，好少播反對聲音

冇大半咁誇，三分半鐘左右，但好多時間係播高官9up。

Now同cable高層都換咗tvb啲人 仲要同一時間空降 做到咁明顯 都唔怕你知'我就係要控制新聞'

吊

Cable未換TVB人，換人係網上消息未經證實，換咗一早媒體或者官方公佈。
之前所講嘅陳興昌，未做過TVB。李臻過咗一段時間，管資訊節目非新聞部。

之前cut now個師傅話可以唔使俾返個盒佢哋 有幾個台可以免費睇 新聞台係其一 佢好似想我留住個盒咁

聽見佢講廣東話真係覺得好諷刺

Now同有線都有紅底人士入咗去做高層

第四點

咁講之前電單車撞示威者都係馬路喎

一國一制唔好諗住會喺電視機睇到正常野啦
好快搞埋電台
最後網絡長城
唔好再心存僥倖啦

tvb : 有人被水炮擊中

唔係話now換左兩個紅底做高層咩？

偷片乜都唔講就真係吔屎喇

朋友，國安法已過
唔CCTV化等抄家咩，班有錢佬點會同你傻

cut now now

cctvb個新聞真係聽兩句就要即卡轉台

遲早問題

其實now 同有線都仲可以觀察下, 佢地報導方針同之後既表現

上年已經比人屌狂影大頭

推俾藍屍睇

唉 立場幾時開個新聞台

蘋果動開新聞台可能仲容易

開新聞台仲要更多錢，牌費，請更多人(TVB新聞部而家二百幾人，而家立場大概廿幾人，最新數字幾多？)，到多咗人睇又會被港共搞。

其實有聲音無畫面我都接受到好似網上電台咁就得

學港台咁有旁白無主播我都接受到

「到多咗人睇又會被港共搞」
Now就係咁 唔知立場可唔可以做到網上/youtube電台咁

推推推

曾志豪文盲confirm

老闆係邊個

警甴都偷曾志豪片喎

根本就上年已經唔知佢報緊啲乜鳩
大部分時間都請啲建制濕鳩做訪問

係 俾錢仲要食屎

NOW新聞 真係唔同咗

今朝睇99台新聞，有一幕水炮車射記者，影埋記者，但係夾埋出得2-3秒，又無旁述報導，已經變質

真係好撚扑街

可唔可以聲討埋支那01?

小豪子一定要出黎做証人

now NOW=TVB
港共已經空降左TVB前高層去管NOW了.

有線已經俾中共控制左
高層換左tvb 班狗

講咗好多次，有線新聞部未換TVB班狗呀。
換高層咁大件事一定有媒體或者官方公佈，就好似now入咗三個無綫人有明報同立場講。
而家除咗網上消息之外，有咩媒體cfm呢個消息？

now 咁既手法同無線差唔多
估唔到入三件無線既人就可以變質咁多

Tui

其實連有線都係咁
開住77聽新聞仲以為老豆老母轉咗去cctvb

Now
Cable

已染紅